PayMe新功能 連滙豐戶口增值上限提高至3萬

無信用卡者一直未能使用PayMe付款，滙豐宣布，PayMe用戶於本周後期開始，可連結滙豐個人銀行戶口增值，每月增值上限提高至3萬元，不久將來PayMe用戶亦可用其他本地銀行戶口增值。

滙豐香港區零售銀行及財富管理業務電子服務平台主管艾俊安表示，對於PayMe用戶增長感滿意，惟不願透露用戶數量及市場份額。他指出，滙豐收到用戶的首要要求，是提高帳戶增值上限，因此推出兩個新功能。

滙豐香港區零售銀行及財富管理業務電子服務平台主管艾俊安表示，對於PayMe用戶增長感滿意，惟不願透露用戶數量及市場份額。（馮漢柱攝）
滙豐香港區零售銀行及財富管理業務電子服務平台主管艾俊安表示，對於PayMe用戶增長感滿意，惟不願透露用戶數量及市場份額。（馮漢柱攝）

用戶在PayMe內選擇用滙豐銀行個人戶口，填寫姓名、戶口號碼等資料，上載身分證，以及輸入一次性SMS驗證碼，可將銀行戶口連結至PayMe。此後，每月增值限額提高至3萬元；如用戶再提供香港地址資料，可進一步提升增值限額至5萬元。

艾俊安稱，正努力與其他銀行商討，不久將來可使用其他銀行戶口增值。另外，滙豐亦正籌備P2M（個人對商戶）支付功能，料今年短期內可以推出。

P2P + P2M 3皮野 夠收支那寶皮啦